依家喺倫敦唐人街食緊飯, 求相認

依家喺文興酒家食緊燒鴨, 求相認

有冇 巴打喺附近

轉個彎到，撘你枱ok?

邊個係你 舉手黎睇下？

你都係到？咁啱呀

我著黃色衫 轉頭一齊去m&m store好冇

食個胡椒雞煲啦

警告你班友仔唔好偷影我

有冇人去97食個炒飯

我係你後面嗰個女仔
暗號係 今晚打老虎

啱先服務你果位侍應就是me

97唔係裝修緊咩

斬叉燒個師父就係我

吓 琴日行過仲冇事喎

見到樓豬了

快啲入嚟 文興酒家, 大嗌 啲嘢食狗也不屌, 呢個就係暗號, 到時我再接應你哋

係真唔係呀

考下你條仆街先 我著緊咩衫 咩顏色

黑色 短髮 4眼仔

識食一定食
滑蛋切絲蜜椒豬排飯炒底加煎蛋

我的確係黑色 但我笨冇戴眼鏡 假膠嚟嘅你

嗰陣喺英國讀書，97真係狗也不屌。
如果唔係開24，有時去完玩仲有嘢食，死都唔會入

唔好食得咁熱啦

識食一定食文興 一人半隻燒鴨

我覺得冇你講得咁差喎

係廚房做緊野

文興雞煲

你扮乜撚嘢啫

Chatime隔離嗰間文興有艇仔粥

夠薑出嚟見我

97就好似老蘭既翠華咁

成間餐廳都係連登仔

我洗緊廁所，一陣出嚟同你say hi

hey,chinese guy
i'm sitting right next to you

啱啱走咗

樓主一陣埋單記得撻我username，會有8拆

9磅8 lse炒飯

撻咗，佢答返我一句大家咁話就算，代表咩

啱啱見到個柒頭食燒鴨 原來係你條撚樣

係咪仲要食到成隻手污糟曬呀

頭先見你吐咗督痰落個支那佬度

而家走未 食緊糖水

係G賭緊 得閑來玩兩手

利申 沉迷賭博等於全家跳海 勿模仿

係附近食緊叉燒飯

文興燒味係正

LSE炒飯

好掛住文興燒味

邊間文興呀咁多間